(文宣) 英國首相中招我地要做咩？梗係去佢twitter度乘機屌柒支那喇！

一開波除左去佢Twitter and ig and FB 祝佢快d好之外
“Speedy recovery❤️”
“Get well soon❤️”
“God bless you❤️”

梗係要乘機屌柒支那喇！
屌之外要善用埋hashtag
#chinaliedpeopledied
#wuhanvirus
#antichinazi
三個hashags好喇 多就無咁有用

此外小心打錯hashtag 因為好多similar hashtag 極度懷疑支那人做

See you in Twitter/FB/ig!

Pishhhh

推

Push

Have you thanked China?

推我上熱門

Huawei 5g can kill coronavirus

呢個仇一定要報

Pushhhhh

Up

Pishhh

5G 打救佢

Thanks you mom

Revenge!!!

正解

Why唔推文

咁鍾意用華為，人地可能去支那醫呢？

禁錯咗

屌柒支那

呢個時候唔好恥笑住

罰你推多幾野

Tgt!

#MakeChinaPay

Good tag!

bump

空氣推
推
推
推

唔夠呀

ChinaLiesPeopleDies

用番多人開個d la

up

push

點解唔扮支那人做反感宣傳火上加油

齊齊撥火

#CCPvirus

Twitter啲人屌緊佢點解mild symptoms 都有得驗

以為自己開post

#wuhanvirus

唔夠人

亦可呀

Well play bro

學五毛技倆
扮曬2邊

你起我底都見到我提議過無咩人跟

tui

呢d佢地國家既事就唔理喇～～～

可以呀

今次真係好機會拉埋班左膠堆

#CCP virus # China virus #boycott china#isolate china

同埋一見到自己友屌緊支那 要幫拖CLS呀！

😡

已經做緊

Push
已tweet

#chinaliedpeopledied
#wuhanvirus
#antichinazi

一起燒

同埋一見到自己友屌緊支那 要幫拖CLS呀！

Follow埋bbc, Reuter’s, nbc, FT, Bloomberg etc各大傳媒 一講武漢肺炎就入去hashtags!
亦都follow and CLS 多d自己人！

最好做埋加速師

推，中國隱瞞疫情

推呢個

去食花生先

思路正確 已經做緊

最好屌埋佢用華為

推hashtag —
ThxChinavirus19

：約翰遜現在是否欲哭無淚？

應該祝佢早啲死
奶共奶得咁撚開心呀
再恥笑英國鬼咁撚肉酸
沒有強大中國共產黨屎都冇得你哋食呀英國鬼
九流國家垃圾

推

剩係掛住笑鳩BJ做乜
本身佢限華為35%，都有好多考慮，基礎建設同埋其他同業唔夠平，對於佢哋唔多錢但要upgrade基建，只能夠咁樣取捨。更何況，外圍基建嘅35%，分分鐘得個殼可以俾華為做。
你笑鳩人之前係咪個個轉晒台剩用Smartone? 你用其他台都係用緊華為

但係!!! 依家既然成個英國精英階層都俾武漢肺炎玩鳩
佢哋肯定會再考慮同中國距離
唔係我講，有英國報紙已經開始咁寫

One close ally of the Prime Minister who had always defended Boris Johnson’s decision to allow Huawei to build part of the UK’s 5G network now concedes that there will need to be a rapid timetable to replace it with a supplier from a more trustworthy state.

仲跟住佢咃嗰邊啲左膠群起笑鳩佢?
依家唔表達關心做文宣等幾時???????

友情提供文宣圖

ANTICHINAZI!

梗係扮支麻人響人地下面講恭喜啦你媽死了毒是我放的啦

你都唔閪識嘅

Agree
對住未醒既人一定係咁

去做小粉紅叫大英帝國佢地學下野丫嘛
仲要串9佢地冇閘大大咁英明
一早叫個衛生大臣出黎咪得囉
自己係唐寧街用下視像見下人就夠啦

咁叻你咪開另一個post上熱門囉
利申早你好多開過post上埋熱門講呢樣

巴打識玩

咁你咪做囉

死黑警

A

推呀

R.A.P

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

推
咁先係有建設性嘅POST，
好過淨係留係連登食花生笑鳩人

Agger 你唔屌英國班左膠只會怪首相唔怪CCP

Thanks China

God save the Queen

回力鏢

真

あ

佢咁奶共
叫佢用微博啦用乜鬼twitter

加速主義

要推borris Johnson post就推呢個

rt

宜家英國人屌得佢仲金啲wo

推推推

唔好抽水啦
connect要緊

佢中肺炎已經成為事實，一直笑鳩佢有乜用，不如開twitter 諗下點樣借Johnson 打中國好過

Ig已爆留言

高招

推
佢依家可以親身試下群體免疫work唔work

推
但好多人屌緊bj
最好唔好直接話支持佢
要幫手Spin去中國搞到英國依家咁

佢Twitter裡面d comment

點解唔係扮小粉紅挑機？

慳返淡氣啦屌，英國人可能開緊香檳

s

講得大愛啲 歐美人最受

‪#ChinaLiedPeopleDied ‬
‪#WuhanVirus ‬
‪#antichinazi ‬

啱

咁咪一齊做囉 開兩個acct easy

我都覺有班五毛特登hashtag打錯字

緊係扮小粉紅屌英國，刷仇恨啦。

Fuck you China

問下佢支國5g傳得快D 定Chinese virus傳得快D

識玩一定會咁玩

推！

支那嗰度
有冇人慶祝呀？

Xi-na lies People died

pushh

會唔會有人扮支那人笑佢地挑釁佢地激發佢地反華架

唔屌班左膠唔醒

佢個Instagram 有留言上限

幾時到dominic crap

態度正確
快d 去Twitter comment

wow push ar

yeah fuck the CCP in Twitter reddit or other social media

叫佢快撚d死換個支持平權反支那嘅首相！！！

721 831 101 11111

Tui

pish

大大力推

支那武漢病毒

Done

一齊入去吊鳩佢啦

RT左, 不過過話佢奶共/用華為, 大陸隱瞞, 令全球大爆發, 引發英國

蔡英文留咗言，不停俾五毛攻擊
我地要拯救佢

小英總統留左言被支那人攻擊 各連登手足入去救駕！

全球反共

多謝你我唔識po link

好簡單架咋～ copy條link就得～

邊境唔驗大陸人，

係咪驚踢爆大陸零確診講大話？

thx push

good job

good job another battlefield is IG

good link

ok 呀

copy and paste 條 link 就得

push acion post

Push 做實事

Push too

Pish

Bump

哇

Pushhh

Twitter

#thankschina

依家仇恨仲雖喺首相度刷嚟 jm9 !?

依家成世界都未有機多國家將責任歸咎番支那， 就算點扮5毛都冇意義。 因為為世界各國同專家信支那，冇及早預防，已經錯左一步!! 雖然呢步唔錯，冇人會知支那幾仆街。

但係依家最重要根本就係幫外國政府，將民怨spin 番落支那起源，同時清洗，重組國際組織，避免支那控制世界，先係重點。

就算做幾多5毛野，一日唔認清問題由支那而來，中國剩係賣物資， sell 物資，人哋已經嬲唔落，冇得嬲。

只有另佢哋覺得，支那只係攪番佢到全世界咁，ge 蘇州屎，先可以延續，加強到世界對支那ge 仇視。